如果政府五大訴求比呢個offer 大家同唔同意

一、正式以書面聲明政府以「撤回」反送中條例，並承諾任期內不會再做任何相關修例工作

二、撤銷612集會定性暴動定義

三、正式成立獨立調查委員會，調查範圍為6月9日至目前的所有集會/遊行，警察是否存在濫權行為，包括721元朗事件是否存在警察失職的情況

四、於6月9日所有遊行/集會被控暴動罪的人士政府會與律政司建議以非法集結罪名作起訴，被控非法集結的人士則全面撒銷控罪，但相關控罪仍是由律政司作最終決定

五、全面廢除立法會功能組別，立法會所有議席全面改為直選，而行政長官選舉方式則維持不變

大家又接唔接受

push

1

2

3

乜撚野非法集結
你當義士condom?

唔受
五大訴求係minimum required.

咁政府一樣要有底線

乜撚嘢6.12暴動定性，係所有反佔中運動既罪行都要撒銷

無雙真普選咩都唔洗傾

行政長官選舉方式則維持不變

魔鬼在細節

都幾肯定唔會有哩個機會
由其係第4，應成左下一次只會更多人出來，係中共最擔心

不推文

第四項：鄭若樺不能直接或間接參與及委派權力。
第五項：立法會所有議席由全民投票選出。

其實政府而家應承咩都係等於跪低

大波樺正係識聽林鄭架姐
講到咁出面佢自己都識做

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

4要特赦
5要雙普選

已經算係全面特赦
其他國家特赦都會有改控較輕既罪名

缺一不可
不會被騙